立場個Facebook page比人DDOS緊喎

又黎...